［強國送大禮］強國人發燒係曼谷上去香港既航空

強國人

我真係屌哂佢哋老母